\documentclass[ngerman, paper=a4]{scrartcl}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{luainputenc}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{placeins}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[format=hang,singlelinecheck=0,font={sf,small},labelfont=bf]{subfig}
\newcommand{\E}[1]{\mathrm{e^{#1}}}
\newcommand{\dt}[0]{\mathrm{dt~}}
\setlength{\parindent}{0pt}
\usepackage{lmodern}
\setmainfont{Latin Modern Mono Light}
\title{Blatt 05}
\author{Sebastian Vellmer\\ Johannes Heuel}
\begin{document}
\maketitle
\section*{Aufgabe 1}
\subsection*{a)}
Die Initialisierung befindet sich in der Datei \texttt{Aufgabe\_1.cpp} in der
Methode \newline\texttt{Konfiguration::init}.
\subsection*{b)}
Für eine Anfangstemperatur von $T_0 = 1.0$ mittelt sich die Temperatur nach
einer Equilibrierungszeit von $t_\mathrm{eq} = 10$, einer Schrittweite von $h
= 0.01$und $10^7$ Schritten eine Temperatur von
$ T = \input{./build/1000_Tmean.txt} $.

Für eine Anfangstemperatur von $T_0 = 0.01$ mittelt sich die Temperatur nach
einer Equilibrierungszeit von $t_\mathrm{eq} = 10$, einer Schrittweite von $h
= 0.01$ und $10^7$ Schritten eine Temperatur von
$ T = \input{./build/10_Tmean.txt} $.

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/200_plots.pdf}
    \caption{Plot der Schwerpunktsgeschwindigkeit, Temperatur, kinetischer und %
    potentieller Energie mit $T_0 = 0.2$}
\end{figure}

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/10_histogramm.pdf}
    \caption{Plot der Funktion $g(r)$ für $T_0 = 0.01$}
\end{figure}

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/1000_histogramm.pdf}
    \caption{Plot der Funktion $g(r)$ für $T_0 = 1.0$}
\end{figure}

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2000_histogramm.pdf}
    \caption{Plot der Funktion $g(r)$ für $T_0 = 2.0$}
\end{figure}

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2500_histogramm.pdf}
    \caption{Plot der Funktion $g(r)$ für $T_0 = 2.5$}
\end{figure}
\FloatBarrier%
Bei $T = 1$ sieht der Plot der Funktion~$g(r)$ jetzt nicht so anders aus als
bei $T = 0.01$, bei $T=2.0$ verschwindet so langsam das zweite Extremum, für
$T=2.5$ ist es verschwunden.
\end{document}
